口口聲聲反支共，點解仲狗衝去淘寶？

其實當初中共根本用錯方法

香港人有著數就做狗都得

當初佢唔好搞咁多野

做多小小惠民措施

單程證cut 咁啲

香港人根本唔會理咩政治

因為平囉傻系 唔買唔通陪你罷黎樣罷果樣咩

你真係岩晒做強國人 一撚樣樣

有着数吾通吾要咩

反共不等於反淘寶

垃圾買垃圾，岩既

咁撚款叫著數？屌你老母做生意會蝕比你？

就係你呢類傻西，買垃圾啦仆街

咁叫著數？你真係智障驗下你老母先啦

傻閪咪係你囉